想問罷工未呀大人 學生死既死傷既傷啦

做下野啦求下你地
我好灰呀 你地忍唔忍心呀

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

唔好再靠學生被罷工啦 為左你地拉左好多啦

大家睇下中大

學生好無助呀

學生為你地付出咁多
你地罷啦 求下你地
學生都有包袱有家人嫁

求下你地

push

搵人推啦

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！擋水炮車！！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

救命呀 罷工最和平嫁啦
想唔想學生平安呀

屌你老母喇，肯罷工未呀!!!!係咪要死左晒成代既年輕人先安樂呀!!

唔會罷到 轉方法啦

點解呀

大人已經放棄左
講真香港人唔值得你為左佢地犧牲

咁都唔罷等出街食彈啦

True
大人先係最易放棄嘅一郡
反正日日返工都比人強姦緊

求下你地呀

罷唔撚到，佢地都淨係識番工，屌 罷完出街全部都係番工撚 真係好撚灰

罷

唔罷既自私精，你地要捐 double 人工俾星火同612，仲有親自送物資上前線！

我今晚一定訓唔著